其實香港人應該跳出comfort zone

轉用signal唔好再用垃圾偷資料whatsapp

見工都係用Wtsapp，有撚人用Signal咩